美食叉撚廚【如何整一塊好味既雞排】？

現有兩塊
請出招

生食

我又唔係拍人在野

炸

扒

焗

煎

鹽醃後，快火煎。勾豉油芡，食得。

查式生叮屎坑雞

西檸